中央圖書館係咪特別多痴線佬？

小弟由中學雞係度溫書溫到year 3
期間係度見到痴線佬真係不下廿次
尤其係9樓 最多
通常都係大叫 亂屌人之類
好多人話係中央高層望落去會好想跳落去
唔知關唔關事

個個都多 無話邊個特別多

5,6 年前開始有 條痴線佬多數黎扮溫書

勁多

喺裏面跳樓都聽過幾次

咁點解痴線佬鐘意去圖書館

夠靜，玩野果陣易成為全場焦點

做過中央圖書館幾個月，見到既痴線佬夠寫圖鑑

我果時做part time記得好似有個軍服佬成日周圍行

有人屋企樓下會所 有自修室 比人溫書用

公共野係咁 將就一吓

跳樓都要講安全？唔安全跳樓會有咩問題發生？

Ching sik ball

所有公共圖書館同自修室都有